<resources>
    <string name="app_name">training06</string>
    <string name="miracle">Miracle in Cell No. 7 adalah film yang diadaptasi dari film Korea Selatan berjudul sama karya Lee Hwan-kyung di tahun 2013 silam.

    Dari produksi pertamanya, film ini mendapat respon positif dari berbagai penikmat film di seluruh dunia.

    Pasalnya, film tentang keluarga dengan penonton terbanyak ini mengangkat sebuah kisah seorang ayah disabilitas yang menjadi korban salah tangkap atas dasar pembunuhan.

    Akhirnya, pria itu harus mendekam di penjara dan meninggalkan anak perempuan kecilnya seorang diri.

    Beruntungnya, film yang sangat menyayat hati ini disajikan dengan baik oleh Hanung Bramantyo serta para pemeran filmnya.

    Berkat itu, film ini berhasil mendapat jumlah penonton sebanyak 5.860.917 dan menjadi salah satu film terlaris pada masanya.</string>
    <!--    // PS2-->
    <string name="ps2">
        Pengabdi Setan adalah film horor yang ditulis dan disutradarai oleh Joko Anwar.

        Film yang rilis pada 28 September 2017 ini merupakan film remake dari judul yang sama di tahun 1980 silam.

        Film yang juga ditayangkan di Malaysia, Singapura, dan Amerika Serikat ini menjadi film horor terlaris Indonesia di tahun 2017 dengan jumlah penonton mencapai 4.206.103.
    </string>

    <!--  WARKOP   -->
    <string name="warkop">
        Di posisi kedua ada Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 1 yang tayang pada 8 September 2016.

Salah satu film Indonesia terbaik ini diadaptasi dari film-film Warkop DKI ini sempat merajai industri perfilman Indonesia selama hampir 5 tahun sebelum rekornya dipecahkan oleh KKN di Desa Penari.

Namun film komedi ini mendapat penghargaan dari Museum Rekor Dunia-Indonesia, dengan kategori rekor jumlah penonton terbanyak dalam satu hari yakni 556.000 penonton, dan jumlah penonton tercepat mencapai 1 juta-6,5 juta penonton.
    </string>
    <!--    habibi-->
    <string name="habibi"> Habibie dan Ainun adalah film drama biografi yang diangkat dari memoar yang ditulis Habibie mengenai kisah hidupnya bersama mendiang istrinya, Hasri Ainun Habibie.

Peran utama dalam film ini dibintangi oleh Reza Rahadian dan Bunga Citra Lestari yang berhasil membuat para penonton hanyut ke dalam cerita.

Selain menjadi salah satu film terlaris Indonesia sepanjang masa, film ini juga meraih banyak penghargaan seperti Aktor Terbaik untuk Reza Rahadian, Skenario Terbaik, dan Tata Busana Terbaik.</string>

    <!--    ps-->
    <string name="ps">
        Pengabdi Setan adalah film horor yang ditulis dan disutradarai oleh Joko Anwar.

Film yang rilis pada 28 September 2017 ini merupakan film remake dari judul yang sama di tahun 1980 silam.

Film yang juga ditayangkan di Malaysia, Singapura, dan Amerika Serikat ini menjadi film horor terlaris Indonesia di tahun 2017 dengan jumlah penonton mencapai 4.206.103.
    </string>
    <!--    laskar-->
    <string name="laskar">
        Laskar Pelangi adalah film yang diadaptasi dari novel pertama karya Andrea Hirata di tahun 2005.

Film dengan latar belakang Belitung ini menceritakan tentang 10 anak dari keluarga miskin yang mengenyam pendidikan di sebuah sekolah Muhammadiyah dengan penuh keterbatasan.

Melalui film ini, penonton bisa melihat semangat juang anak-anak di pedesaan untuk bisa meraih pendidikan yang baik.

Tidak hanya itu saja. Film terbaik Indonesia ini juga sukses mendongkrak pariwisata Belitung yang terkenal dengan pantai biru, bebatuan besar, dan danau buatannya yang sangat indah.

Berkat itu, Laskar Pelangi berhasil mendapat jumlah penonton sebanyak 4.719.453 dan menjadi film terlaris terlama sampai akhirnya dipecahkan oleh film Warkop DKI Reborn.
    </string>
    <!--    dilan1991-->
    <string name="dilan">
        Dilan 1991 adalah film lanjutan dari sekuel Dilan 1990 yang tayang pada Januari 2018.

DI hari pertama penayangannya, film ini berhasil menjaring 800.000 penonton atau tiga kali lebih banyak dari sekuel sebelumnya.

Tapi sayangnya, sampai di akhir penayangannya, salah satu film bioskop terlaris sepanjang masa ini belum berhasil melampaui kesuksesan Dilan 1990 yang berhasil mendapatkan 6.315.664 penonton.
    </string>

    <string name="sewu">
    Sewu Dino adalah film horor dan misteri Indonesia terlaris dengan jumlah penonton terbanyak yang diambil dari cerita viral berjudul sama karya SimpleMan.Sewu Dino menjadi film paling terlaris di urutan ke-7 yang melampaui film Jin dan Jun yang sama-sama rilis pada Idul Fitri.
</string>
</resources>